利物浦沙字頭

屈機到

沙基利>沙比阿朗素

好似唔同位喎

水貨拿都1g2a

佢條廢j

今場算正常 上場聯賽波都傳唔掂